ก็|สามารถ|ตั้ง|ให้|บ็อตอัพเดต|ทุก|ข่าว|ที่|เกี่ยวกับ|สิ่ง|นี้|ใน|แชนแนล|ได้|ครับ|จาก|หน้า|แล|นดิ้งเพจ|ก็|ใช้|งาน|ได้|เลย|ที่มา|นั้น|อยู่|และ|ตั้ง|ค่า|เพิ่มเติม|ได้|
บน|โลก|ออนไลน์|แยก|เป็น|หลากหลาย|หมวด|ใน|ชีวิต|ประจำวัน|ร่วม|วง|ส่ง|บ็อต|ลง|ล่าสุด|ส่ง|บ็อต|เข้า|ไป|ให้|บริการ|ใน|วิธีการ|ติดตั้ง|ไม่|ยาก|สิ่ง|ที่|บ็อต|ตัว|นี้|ทำ|ได้|คือ|การ|อัพเดต|ข่าวสาร|ใน|วงการ|ที่|ทีม|เครื่องมือ|เช่น|ถ้า|ผู้ใช้|ทำงาน|สาย|แอ|พ|เรื่อง|แค่|คลิก|
แพ|ลต|ฟอร์ม|รวบรวม|แอ|พ|และ|ผลิตภัณฑ์|ต่าง|แล้ว|ใน|ชื่อ|Add|
Hunt|
Hunt|
Hunt|
IoT|
Kittybot|
Kittybot|
Product|
Product|
Product|
Slack|
Slack|
Slack|
Slack|
to|
